工程wfh公司借咩電腦你地用

想知工程界主流係用咩電腦

windows
macbook

個個開心版teamviewer

工程有得wfh?
我係咪生活係平行時空

唔好話wfh, 平時落site 都係私家機咋

其實呢個有冇犯法 見好多公司咁用

一定係window think pad

付費版係多D監控功能?
免費版合法但公司會冇保障?

誠實地揀non-commercial use

無wfh 過....仲以為工程攬炒全部返office 添

Same

wfh??咩嚟？

iPad Pro

支那貨不了

公司俾我 無得揀

同公司講一係炒左我，一係畀macbook我

It dog lm

Dell latitude 7400 2 in 1